老衲將會籌組佛教300+並參與3017年特首選舉

👍🏻

若干年後老納因曾召妓事件 而被當成黑材料拉下馬

叫雞有咩問題 有比錢咪得